巨胸，靚樣，白滑body!好想破佢處

仲要大大力個隻，逼爆佢啲西水出嚟

唔知點解有一種失落感
好似同我期待緊嘅嘢唔同咁樣嘅

做雞把啦 快議員晒撚左

都冇波嘅

唔係處
fced

真？

佢係鬼處

我入黎以為會見到孽瘤